【政治jj請入】集思廣益開辟區議會戰線！

唔好屌我P牌住
屌都用推文回覆幫手一路推一路屌

JJ插沙求有志投身政治呢條不歸路嘅巴絲指點
到底成個區議會選舉係咩玩法

利申 讀緊政政 但係只限紙上談兵 求實戰攻略

如果個post沉咗就算 認命番工

推

JJ插沙求有志投（身政治呢條不歸路）嘅巴絲指點
大家也沒有經驗
一齊去投入這條不歸路 實踐 政治
不要空談理論
請問怎樣和你聯絡？

太多香港人認命
包括政黨和社運人士及素人
也沒有全力抗爭
所以我好希望我和你
播下良好的抗爭種子
在香港管治權 抗爭
是必須的 不可以疏忽或放棄！

我都想參與，其實我比較幸運份工唔係大問題因為我都係幫屋企人手。選唔到我都係番去屋企人公司度做 我大學都有修過兩科Political Science既科。不過我本身讀Psycho出身。

搵D Low-profile既人出黎選被DQ既機率會相對低D

附近啲區好多都有人出 白區都係鄉黑票倉
未必成事 都怪我覺醒得太遲
btw 暫時未知

首先不如用番不推文回覆